有無人知牛頭角個牛頭係邊度？

角呢咁？

同問馬頭角個馬頭喺邊？

係你老母塊閪度

咁沙頭角係咩頭?

咪沙頭囉

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

淨係知牛角

Shazam!

咁多間，邊間先

咁灣仔個灣老豆 灣老母呢？
尖沙牙同尖沙脷又係邊？

乜尖沙牙呀清？唔飲得就咪飲啦

填左海，睇唔到架啦

詳情？

以前觀小對出已經係海黎，牛頭角定安街一帶係凹入海灣，好似隻角咁。現在地鐵路至海邊所有地都係填返黎，填哂睇唔到角架啦。

自己google D舊相睇吓啦

鑽石山冇鑽石

係淘大間佐丹奴既童裝部

火炭啲炭係邊

將軍澳個將軍呢